［阿正妹頭］77台星期六2230 香港奇則

開電視台柱回歸

妹頭都冇人睇

去晒viu。

十一點睇警察保護香港

個設計師露左對長腿

對腳幾正